10月31號咪撚入海洋公園

節目部賀台慶show ”大王”被篤灰後停職
大家都好撚嬲

細細聲同你講 10月31號公園員工大罷工
如果你10月31號你仍然想入去挽。。。
大部分機動遊戲會「維修暫停」
鬼屋會因人手不足，減慢排隊速度
怡慶坊賀台慶果show無晒精彩對白

自己諗下仲入吾入去挽
(海洋公園長期因人手不足，對同事射波都隻眼開隻眼閉)
前線小薯多數都係黃嫁，係最大粒嘅一號仔李主席，二號仔細劉果堆先深藍

光復香港，時代革命，請勿光顧海洋公園

現職員工上

自推1/10

自推2/10

推

自推3/10

玩機動遊戲排長龍 但部野無人坐係度郁唔好問點解

送飛都唔撚去啦

好多遊戲機，鬼屋都係要人手嚟加快工作速度

Eg 過山車開雙車，跳樓機雙塔，鬼屋等

日日Halloween 所有鬼屋排2個鐘起跳，210分鐘都有人排。。。

自推4/10

自推5/10

借個位推下post

「行動post」新死線->升級計劃書

最新完整企劃
大意：11.2 晚上係政府出賣黑警嘅死線，做唔到就11.3 升級
連登需要行動post
有咩覺得唔啱嘅一齊討論傾掂佢
幫手推一下啦唔該

想問吓30號有無鬼屋 網站見關6點 好驚去到無哈佬喂
利申31號 太子靈堂見

支持但循例都係要講句...

挽你老母

無嫁

支持

Push

幫手推
幫手推
幫手推

支持啦，睇到第二個post 好嬲

「香港人嘅主題樂園」
唉，都成為過去啦
唔食飯會死，唔去入場玩唔會死㗎，大家爭氣

明

push

唔撚係呀 啱啱先約到條女去玩

5p 字。。。

覺得一定大把人照去玩

tui

31號好似係包場

普通客冇得玩鬼屋o波

得返30號先係比公眾入場

支持，唔該威返次

Pish

你放心 大把港豬照去

推

Btw 挽你老 規矩都要做

112 去維園

就係冇人返工先要多遊客去俾壓力高層

唔入去，但嚟門口支持你地
住南區

挽你老母

支持 但挽你老母 吾你老母

P牌幫我推

推 咪撚入

手土

好耐無入了

Tui

罷工成功！

31.10
真正留返俾鬼玩

唔係企門口咩?

同埋吾佢老母

借推

裝修通告更新咗！
入去睇最新用法！

通告=/=收據！原來有人唔知做完野先會出收據！

其實佢地成個班底自己出黎搞舞台劇都一定好多人支持啦咁高汁

後果自負

生性香港人

因為你粒粗口字
我改左個標題先wtsapp 比朋友仔
OP 手足加油

———————————————

10月31號萬聖節哈佬喂咪入海洋公園

員工搞罷工
唔好入去嘥錢 請廣傳

抵制海洋公園啦 仲入去真係智障

幫推

挽你老母閪咩

要連登仔唔去op打卡、唔去食金拱門譚仔難d，定成立獨立調查委員會、支爆難d?

31/10先係最後一日公開場

以前同事好掛住鬼佬1，3仔

加油

FM藍撚到撲街

同意
但係挽你老母
吾你老母

字都唔撚識打

G持

海洋公園好似係深藍

太子靈堂見

緊係落老蘭

Support, but 玩

罷工 罷去

唔係真係咁多黃

嘩！咁入到去會唔會排成晚隊呀？
31號op不了不了

排成2個鐘都照排...排隊真係香港人既國技

有好多人買左飛
有冇方法退錢？

推呀屌

10月31號生日表示G持

挽你老母

幫推

味係囉點解重要留番係一個唔想搵香港人生意既地方

好！
高層咁叻咪落前線扮鬼囉

入去遊行！唔玩得唔得！？

全年證

今日好多人。。。

罷工

11月1日搞好似更有意義喎

Pushpush

前op 員工，支持各位op 手足
以前去哈佬喂，覺得最正係個show，先係香港人的公園

支持
但麻煩入鄉隨俗
我挽你老母 吾你老母
唔該打返好啲字 唔好再用5p字

仲有吾你老母

個show70%都外勞嚟㗎

集體辭職吧，返正佢遲早都炒哂你哋

全連登最多正評嘅5P "吾", "挽" POST

支持
但驚你都比人篤灰

狗都唔屌

咪撚再分散d人
去太子／老蘭已經夠散

罷OP

就睇下今次有幾團結

推，勿去

支持罷工

成班港豬

上星期生日入去玩好多手足一邊玩一邊叫口號
光復埋個主題樂園

買左飛既同全年通既手足入去聲援同輸出革命點睇

你地唔可以屌客但其他客可以

31號蘭桂坊呀

31號要玩去呢個啦

罷工應該連熊貓都無得睇了

現職pt support

收到 不去了

本身都唔鍾意去 俾幾舊水入去唔知做乜尻

大家要爭氣